要將香港民主自由之歌推到全部抗爭者識唱既方法唔係靠share

而係要係每次集會都播一齊唱，同時要將首歌帶落屋邨

十點除左大叫，仲可以開始前可以先
一齊唱呢首歌，絕對比叫口號更易入屋，等淺藍淺黃都識唱，男女老幼都識，一定要將香港民主自由之歌帶到全港！

但要靠大家身體力行

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

聽日開始唱!!!

帶望中學生人鏈開始前都可以唱

希望

已經識背

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前

推到聽日有人一齊唱

推

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

岩，最宣傳到首歌
之後就靠媒體幫手

每節開始前後加插唱《願榮光歸香港》可以嗎？

聽到會喊嘅國歌
一首屬於人民嘅歌係唔洗立法嫁